[中出私家雞] 狗 VS 車路士 即討

Kick off 4/28 23:30

撐

型

買左對家

痴左線

Good Topic

屌那星又燈

上

死獌狗 準備被我地血洗奧脫福啦！！

出安=Win

準備

今晚估計會假9出傳奇巴克利同牙朗

車佢老味
車死曬班狗

棍打49000！

咁煙狗可以準備完場講： Sorry. I don't know.

sorry ball

Line up! Come on Chelsea!

上半場 0-0
下半場 十分鍾 1-0
完場 sorry i dont know

以為老鼠個標題會係騎撚住你垃圾獌

ACE

求LIN

最撚驚45-60min段時間

any link?

求link

又係幫人起機

沙狗死亡之路

Matic Mata goal !!!!!!!!!!!

見到朗，高同希，真係唔開胃

mata matic lkk 各一球剷草

福仔撚爆牙朗

我地都有飲水倒戈

兄弟有冇ACE LINK..去開個網死左

沙狗告別戰

簡迪又入小禁區

安

簡迪今場會入波

我簡

平安鐘

lkk好波

lkk

有冇link

又輸反擊

lkk間諜

差d鏟草

屌 lkk報恩

洗撚驚
lkk fd黎既

一下長傳就差啲收皮

好彩係lkk
阿古獸就死左

屌 差d輸

屌 咁易穿哂

條後防柒到

心血少

屌你老味

一開波就平安鐘
轟又準備幫人起機

一開波就feel到垃圾車比人中出40連發
Sorry sir: I don’t know why

狗咬狗

盧狗要調整
阿古路一ban就死左囉

牙朗雪一雪，做到野

亂到七彩

福仔明爆呀朗

朗9又比福頭撚

要不是盧卡古....

渣古插花好好笑

今日獌搶錢咁踢

無撚野呀，出華石

係熟悉嘅牙朗

佐仔d防守真心柒

我車專幫低沉既隊伍起機

告別戰

閘出波唔到位
老問題

艾狗d傳中

azp

朗狗又出醜

屌垃圾後防 垃圾車 垃圾波

唔多掂喎

朗真係唔係一般慢

艾狗

azp可唔可以練下出波。。

朗又畀人速度硬爆

Sorry ball

簡迪好少推甩個喎

要毒毒推波真係搞笑

世三屌azp

好彩對面有lkk

屌azp

打防反出佐狗把撚咩

AZP跌WATT跌到唔多掂

其實平時佢地係訓練場練乜野

對獌就踢到中下游咁

俾其他隊啲右閘應該輕鬆俾到

伊雲化

食煙

打乒乓球

你同沙狗一定日日煲

呢隊車其實有冇練波

玩一陣就收工，有撚認真練咩

不嬲都踢到中下咁

巴打冇睇波幾耐

下季應該連防守都冇埋

希狗廢到

西瓜

希古恩
出柏度啦屌

薩柏打右邊又係麻麻

真係好廢

H9

唉 垃圾車

軍操就反你

希狗係咪達囝化

m朗對住mata都直接大腳腳

望下我地作客big6輸幾多粒啦仲諗住贏

希
Foul x1
Offside x1

廢過愛狼

我唔想見到alonso

佐狗幾好

垃圾希古恩

還我豬sir

咁都可以越位 西瓜醒少少好唔好

快撚D完季
成年都好撚柒

佐

仆街盤球

廢到

屌

剷草

馬達

輸埋

牙朗肯收皮未

pkpkpk

Mata bb

係9號化

希狗

真係馬達入波

馬達好波

不意外

搞掂

鏟草

慶祝

馬達剷草

Mata

Dllm

賤種狗馬達學人慶祝

最後一場先嚟入

Shaw無人跟

買獌贏波起碼唔開心都有錢收先

搞左5年幾 馬達終於可以產草

好訓得

So9 happy到

我覺得輸luiz

沙狗垃圾

十二碼點空哂

Azp廢撚到

馬達
當垃圾車入

屌你 垃圾車

馬達鏟草

廢到仆街 點贏歐霸

mata

中出私家雞

垃圾車
降班啦
學人爭頭四
獌都輸
沙狗死啦

唉…咩防守黎

Lukaku同mata

呢隊閪波

沙sir

私家雞

垃圾車

azp真係垃圾黎

next goal: Matic

屌你老母

果然車仔唔會令人失望

Azp同安 溝通問題

二個一齊停在

傳奇達

防守望住個波

生日快樂mata

lkk 依下沙維上身，比得咁靚

唉

西波

艾狗比普巴渣古完爆 波又唔識傳
有無打算退休

左真奴做緊咩

頂住呀.jpg

沉睡唔醒既後防

今日車唔對路

無哂希望

己熄機
嬲爆

煙狗幫獌起機？

愛華頓都炒獌狗 我車

Next next goal lukaku

話左去幫人起機

搶口topic又出事

快d炒撚咗煙狗啦

訓得
都係嗰句 轟今年幾時有反CUP過

好正路

佐狗個位咁前？

留力歐霸

今場炸咩

教防守淨係跟波

幾時對路過？

場場都要問 炒得煙狗未？

究竟點解可以唔炒sorry sir

屠獌狗

等睇比人中出

沙Sir 作客無敵

其實穿果下比得好靚無計，但中間可以無人，真係痴撚線防守

我個人絕不同錢作對

呢場唔輸主其他可以接受

獌頭四了
仆街
佢地得哈狗卡迪夫
我地連輸三場啦

垃圾到

煙狗買咗機票翻意大利未?

永遠都係呢個陣完全唔撚變

講撚左 一出牙朗有邊場唔輸

關咩事吖 隊波西明眼人都睇到

艾狗柒完未

愛狼>>>>>>轟
下年世三走埋應該可以護級

後防廢到
死啦沙狗

On9 topic 又出事

防反 無防

進攻無攻

我屌你老母 sorry sir

全季頭幾場之外有邊場對路過
Lan啦煙狗
係唔係要買晒成隊拿坡里先識教呀

唔識教防守教乜撚野波
下下過頭就穿

控球率 仲有咩可以j下

是撚但啦
都預左輸

屠獌狗 老鼠準到

獌狗7成控球 Sarri ball

賴乜鳩呀

到依嫁都未炒沙利真係奇蹟

都冇

MataBB等咗5年

i don't know

防守唔強壯唔快又矮，進攻冇帶球突破能力，傳中又唔準又出黎出去同一條線路唔識變通
隊長喎....

未開波見到兩軍陣容，已經估到幫人起機

私家雞？？

西瓜好撚廢。。。

希

關咩事
都唔係佢果邊出事，盲反

好對路wo
作客big 6全負
正正係sorry ball

車仔個龍廢到
最貴水魚

會唔會師兄有link?

好亂

西瓜去死啦

15 分鐘姐 冷靜d

想偷雞和
咁快失波
仲要咁on9
沙狗去死啦
教到後防英甲不如
仆街

連妹下妹下嘅機會都無，一嘢比人中出

睇撚左成季真係好撚興
沙狗死都唔轉陣
到底平時訓練訓練啲咩

開完post又走撚咗去屌你老母

賽後
Sorry sir: sorry I don’t know

今季實嘅第39球
姐係場均超過1球

完全無中場護住馬達個位
佐仔

中山私家雞

西瓜去死啦 廢撚到

根本隊波廢撚左好耐啦 唔講以為本身隊波超哂班

控波都唔識

唔用基佬用西瓜

有fit既豬蛇唔用

班球迷竟然叫得咁大聲

屌你老母希古恩躝啦

first #mufc goal from open play for eights hours and 58 mins...

沙狗又自殺

每日練一節
學界都練得多過佢啦

比返柏度出黎啦 希狗垃圾

有基佬唔出，係都出斜恩

Sorry: i dont know what happened, usually i dont know only after the first half, this time i dont know what happened since minute 1.

Sorry ball係唔會令大家失望

屌 點解要出西瓜

希狗 朗狗 高狗
加埋近期既艾狗

領隊又係狗

同摩3果期一樣，打碌撚咩，收錢算啦

係，廢到，我話碧福特仲好俾人話唔識野

懷念女人

屌你牌都無？

西瓜廢撚到，打假9唔好

幾時先肯承認azp係條垃圾

靠安仔罰球救世

世三要上力了

猜又唔係猜得勁 身型又輸哂
人地獌亂斬上去 都叫有大件頭做下支點
車呢個陣想點

咁冇牌

又係雷斯射失 唔使睇都知

兩閘 搭埋對中堅都係垃圾

中場輸晒 打飛機啦

牙朗素走開啦

咁都無牌？

唔贏證明唔到到自己入皇馬

...

計埋下半場頭10分鐘，今場都係被大炒格

一早知係100%輸硬既波跟哂劇本行，完全冇感覺

女人起碼識拉邊頭鎚 我完全睇唔到希狗有咩作為

契仔足球

Sorry sir

含撚啦阿朗

射乜9

唯一一個飯數都冇埋
朗狗

佢d契仔無個有用

一陣又做數獨 完場I don’t know

朗狗

你老母傳腳波都成日傳失 學咩人玩短傳

躝啦朗狗

兩閘英冠料

安射啦好無。。

依個位安/雷斯射啦

佢正職係領隊

lb rb

反正都係輸
獌快d入多幾球

輸多次主其他炒未？
點解可以仲未炒
以前車點會咁失波
後防做嘜鳩

成隊波都冇form

毒簡冇人理

kantebb 踢埋閘果份

唔比人大炒就算了

開個咁嘅post名，會唔會太肉酸

比安射哂佢算數啦 雷斯射100球先有1球中龍

開短…

沙狗幾時躝

屌你老母臭閪

冇霸氣盃即炒啦吊

兩隻廢閘有無興趣申請解約 走得好睇少少

以前左a高右伊雲
估唔到今日要睇廢朗 azp

教到隊波冇晒防守，咩野玩法黎

fuck off chelsea

上季一樣輸一堆on9波 "以前"係咪唔包括上季...

睇撚到撞射飛機就知係佐狗

諗起史sir 上任7個月就被炒
AVB上任8個月就被炒

沙狗炒未呀 油狗

冇個識遠射
CLS架呢隊波

暑假軌：佐狗有遠射

老鼠風格 不意外

關鍵一戰出西瓜知咩料la

躝喇屌意大利佬...

你班撚屌咪又係照用

有都炒啦
不過唔屌住佢走者
仆街 今場真係嬲到熄了機
沙狗教咩
咁俾人入波真係嬲

炒煙狗 搵咩教頭好？

又射啲咁嘅舒服波

Feel到巴狗準備出黎柒

傳射守都無打撚

亂鳩咁踢 屌

屌喇星過咗成季佐狗射波仲係斬波咁斬

救命...佐真奴真係好撚柒鳩廢

屌你老母閪古恩，還我住污！

希狗只係一個唔跌既達仔
但係會越位

都係干2

干1條後防勁到英超top3, 甚至top1

冇嬲好耐 因為冇期望

西瓜係咪前鋒版佐仔 睇佢d跑動舒服到

韋帝真係好撚廢 唔係廢在佢啲技術 係廢在佢成日做撚埋晒啲多9餘野

隊波d防守同avb果陣差唔撚多

Asus換B8 1.01

出佐真華石雙廢

踢緊咩 似強隊打護級球隊

同人講要無球走動，之後出西瓜

Jorginho踢得好wor

沙狗教左10個月，就教到呢堆比我地睇

西瓜3個人BLK住都照射
CLS

巴鳩起碼都識搶波

我真係睇唔明車踢乜鳩

曼連肯定開波前灑過黎

好心獌拿拿臨炒多兩球比手足早d 訓聽日返工啦

佐仔解圍成功

又斬俾kante

jm9...

就算係top1 都已經兩季前既事啦.. 盲既都見到條防線廢...

屌你左狗射乜撚

冇頭四都算
而家真頭係送嗰頭四俾獌
屌你老味沙狗贏唔到李城屈福特自己走啦屌你

都唔知控乜春

你睇下佢拉乜尻出嚟

各打各咁，on9煙狗

識散步就得啦

屌你老母垃圾佐狗
射乜春呀

同摩3差唔多

環保post

9猜足球

佐狗

曼聯球員表示放射

吊比Kante咩玩法

中場放左狗一個打防中根本唔work
兩閘又慢 根本保護唔到防線
教緊意假咩

安明知azp 落底佢又推落去

成隊波唔識守死球又唔識攻死球

佐狗又拉弓飛機

中場無2.5個人 前面無1.5個人 後防無2個
加埋讓6個

玩撚完啦 希古恩持續派膠

見到佐仔射波真係笑咗出黎

乜9

出牙切好過啦

又揾簡迪入禁區頂。。。

朗狗存在價值係0

當自己拖舟

睇到好c服

#sarriout

希望DDG派膠啦唉

舒服仔屙尿

煙剷仲想證明帶西瓜過黎係岩

曼聯第十二人

睇到好C服

本身諗住下季季頭去現場
依家又BAN轉會 世三又走 仲繼續睇班垃圾踢屎
可以等過多幾年先去

入到獌一球我都當沙蛇合格

兩閘識唔撚識傳中架

安唔撞返比世三

唉繼續做big6既拎分對象

沙狗希埋你班意大利契仔走
油狗落令求不錄用意大利球員領隊啦屌

變左獌私家雞

不知所謂

輸緊一球 又刷數據 尻射尻猜

真係無眼睇

傳地波

朗狗同艾狗d傳中真係好撚on9

m朗傳中傳左三年都唔識傳好d

繼續Keep住全英超最低出波成功率!!

等油王賣盤先去好D

空哂都斬唔倒

D傳中....

朗狗咁樣傳入中間

沙利繼續教
等多年我驚你入場睇英冠

空曬都傳個咁既地波
兩閘守又廢 傳中又廢..

斬到咁撚樣

條廢物不嬲都on99咁咖啦

冇見一排 shaw又肥左

真係多撚謝兩閘 鳩出波

艾馬臣又做乜撚後備都冇呀

任出波
點搞呀

又幫人起機

條中場一個全季入唔到波一個一個助攻都無 真係笑話黎

對住近態咁撚沉嘅獌都踢到咁撚閪，執撚咗佢啦

有時世3會爆seed

啱啱個球地波有咩問題....

見親阿朗斬波已經無感覺
實知會出界/俾左對方

呢樣真

大家加油，我半場就訓了

馬達仲要今日生日，舊會同舊隊友一齊幫佢慶祝真係好sweet

希狗入波唔反佢

世三開始無心機踢瘋狂屌鬼

朗連楊格都mark唔到的話 不如過嚟踢港超算啦

Hazard嬲左 唔傳比佢 空晒

世三係咁屌鬼

世三空曬，舒服仔都唔敢交…

我幫佢含撚呀屌你

Azp

望到都唔傳 佐狗

我又唔介意呀
但係可唔可以唔係sorryball

我真係完全唔撚明，點解唔撚俾機會沙包打下聯賽

獌狗已經踢得柒冇黎生氣
對面果隊

唔撚識傳中 真係好搞笑

我怕一世都等唔到機會去
今場真係睇唔落去
忍夠了
打頹爆嘅獌都幫人起機
輸得咁on9
成隊波完全唔知踢咩戰術
廢事自己爆血管唔睇了
下年再係咁cut now了

Azp d傳中

煙狗唔會放閘做後備

d防守仲放題過azp

Azp出左幾次都斬比人咩玩法

d 傳中真係........

斬乜9啊

兩閘廢到

艾狗傳幾次都係on9

轉個身控咗四腳波執柒咗佢啦佐狗

比哂空間出D波咁既撚樣

真係馬達最後代表獌先黎入
仲以為唔會有機會

笑撚死人咩艾狗
直線傳埋黎控甩仲要出個閪波

兩閘斬到咁 中間係阿古路都無用

睇波不了 stadium tour都仲可以

再唔賣盤等降班

英超藍軍實力排行榜

5. 垃圾車
4. 卡迪夫城
3. 李斯特城
2. 愛華頓
1. 曼城

真

波都唔識斬都可以做隊長

節奏亂哂 成班好似好驚清咁

hazard出啲波仲似樣過啲閘

係呢個時段鳩猜既畫面 幾乎場場都見到

Sorry ball =兩閘出波+世三carry

嘩屌

左邊右邊 係咁鳩傳

屌你老母 阿朗回防仲慢吞吞 食屎啦

人地反擊就咁入肉我地?

豆腐後防

朗死開d啦

比人拉到散哂

朗狗我屌你老母

Kovacic係度做乜勁？

收左莊家錢都唔識交戲

jm9

笑

朗狗真係癡撚線

寧願睇下沙包好過AZP同呀朗

睇佢慢慢dum真係想死

成條防線要為朗狗向左移

笑撚死

今夜不設防

妖好撚想打爆部電視

笑撚咗

守自己友？

踢咩歐聯
出去呢隊波
紅星都贏唔到啦

朗狗幫沙狗含過幾多次撚?

仲以為佢冇出場

差d又一粒

做乜鳩沙狗教到隊波連防守都冇鳩埋⋯

獌狗雖然成日比人笑，但佢地d人其實係快同有默契

差d

出去比人456

一直有d擔心由呢場開始到完季都贏唔到

算吧啦 真係唔好出去影衰英超
中遊都不如

就算係艾馬臣一樣係放題 係俾朗跑得快少少

KEPA就黎冇撚哂反應啦
班後防真心CLS

屌 平安鐘

倫敦三柒

分分鐘仲廢

沙利：我們仲有傳控！

根本4隻閘都係一鳩樣咁廢

正路wo

原來盧卡古咁多場無波入
車仔幫埋佢啦

都唔係由呢場開始

笑撚死，爭乜撚前四，咁既表現等輸456

當日笑9妓性感防缐…

今日到車…

7到

失波失到冇反應

又越位 西瓜

希古恩

西瓜真係垃圾嚟

垃圾恩

搵柏度打左閘都勁過朗狗

屌你老母 垃圾希古恩 落場訓教啦

摩拉達同希狗有咩分別???

又越

Dkllmch

都係自己一個推夠就鳩射啦 無戰術垃圾波

都當沙狗嬴

似輸2/3:0

前四要買西瓜

屌又越位

屌你又越

已經係open game
一腳中龍都無

除咗越位仲識乜

屌你老母死廢老退休未

點知係到開季都贏唔到

希望de gea有波入

幾時死啊希古恩

Offside 恩廢撚到

屌企定定都off

上季已經無撚左啦...

越位恩vs仆街達

西瓜勁呀

同摩拉達一撚樣

希狗呢下可以原諒

同達一樣越位撚

比返達子黎算啦
靚仔賣下球衣

西瓜識唔識睇線架屌你

自己去9射都冇咁嬲

西瓜=莫拉達 瘋狂越位

屎味朱古力 朱古力味屎既分別

唔止呀 你就想

今季仲差

契仔緊係無壓力啦屌

西瓜死全家啦
達狗上身呀

達勁啲

朗狗出藍天波俾簡迪斬

沙狗好唔好意思叫人留低
踢左成季閪波來來去去都係踢夏狗一個

慢版嘅達，要黎做乜

開親e d topic名都係輸, 真係好7

衰過morata

莫拉達起碼仲有個頭 希古恩真係無眼睇

成班垃圾

兩閘d傳中睇到笑

咁都可以原諒？睇住條防線走位係基本前鋒意識啦

防反足球有防
傳控足球唔包防守 好正路

今季推前埋kante防守仲過份
廢過中遊

問老鼠

夏狗自己扭算啦 俾西瓜狗就含撚

出西瓜恩 預左打少個啦

録木都應該比傻仔恩有用

起碼識阻人前進

西瓜好心跑下啦 又要越位番黎

起碼有拉邊同頭鎚

朗狗識閪斬波咩

老鼠鐘意搵人一齊柒 無計

點解係簡迪入去爭頂

放Kante禁區頂真係世界級

賤種獌真係仆街黎

普巴上哂力

快啲中出鬼地啦 私家雞

識燃入ball 咩

畀普巴撚狗咁撚

對住個兩件紙板人 輕鬆啦

防線比人拉扯到痴線
空哂

唔想睇個男人入1球波喺度喊

Kovacic 真係好廢

西瓜走去邊做咩姐...

屌你曼狗旁述話普巴poppa

呢場和 ball 都要拜神

女人達都有人吹奏

普巴輕鬆跳過佐狗飛剷

屌 西瓜係VIP位睇波

比lkk強姦 azp

出B8都唔要Kovaic lor

不如打514算啦中場踢少兩個

呢隊算唔算近十年最廢

出希狗=打少過

西瓜恩 hea到撚到 廢老踢波

sorry 433

二個一撚樣廢

以前哥9 仲有用

下年俾人黑到冇得買人
世三走
應該頭十都冇

踢到咁慢 斬禁區有咩用

出豬腦啦吊

企哂係到無人走位

比人㩒住嚟踢嘅進攻同主控足球

超人…

唔洗問啦...

點都廢唔過第十果季啦

換走m朗 希狗高狗啦

其實炒左sarri仲有邊個肯黎教

成隊要大執，但又唔肯科水

點解前面有個維園呀伯

咁講不如要返以前巴哥

同摩16 有得比

點同09 10個啲比

條中場好撚慘

講到口都臭
冇豬腦打燒味 有豬腦打地波

咁快講

迪加真係辛苦 睇下左又睇下右

LKK 撞埋AZP 到，成個飛走咗

最慘係簡迪唔fit仲要佢入禁區頂波

想激走世三？下下都激死佢

馬迪狗 屌你老母

我係球迷就成班約埋完場拉煙剷去暗角

第10果季有冇試過比人6:0？

洛賓。杜奧巴

Matic陰陰濕濕

賤種馬迪

今日成日傳中 又唔出豬腦

打撚死人都唔吹

馬迪果然賤

安歷卡

mata bb

25狗馬迪

陰濕到

第10個年好明顯係因為球員唔妥領隊無心踢
今年係煙狗擺明無料
仲大獲

不愧係賤種

Matic狗

馬迪死全家啦

獌踢得輕鬆到

哈索賓基

馬迪

車仔對家永遠都有得益

反擊好撚慢呀
M朗幾時仆街死
又係交完波俾世三跑入禁區
屌 跑出面拉邊啦

打傷佢啦，比個機會我地換人

算啦 唔睇了

馬迪斷腳啦

Who’s next?

Matic: me

馬迪狗

咁撚樣都冇牌 屌

馬迪賤撚到

出切pls

馬迪斷腳未

講緊成季你講單場有咩意思

傳中? 無一球成功wo!

Daddy 個時隊433 誰人能敵

搵青訓上黎教都好過沙狗咁撚樣
隊波比佢教到散晒

進攻又係1 on 1
防守又係1 on 1

咁請個教練返黎把撚

死賤狗

馬迪斷腳 死全家

比著我係夏殺都走啦
屌你一攞波成班企喺到望我扭

淨係計下半季有得揮
打俾愛狗炒四蛋嘅49000都毫無優勢
如無意外應該輸埋比李城屈福特攞第六
再四強出局
打隊google隊都俾人入三球
沙狗

barnes個下點解唔踩斷佢隻腳

屌你老味
仲衰過我睇般尼泊大巴 + 高空轟炸

好耐無見曼連咁精神

曼咁醒神，定係我轟太廢

曼魚今日反底

西瓜狗同朗狗真係要皇天擊殺

原來當年般尼狗收馬迪狗山係幫我地清理門戶

Sorry ball 特色

簡迪進攻
雷斯首席中堅
豬蛇打地波

又one man football...

比狗中出

爛鏡

起馬簡單直接
Sorryball

西瓜真係0作用 on99

Barnes點解唔踩大力d

堅爛？見佢撞到好撚應

逼毒毒打進攻真係世界級

世三假九打高空

啱喇馬迪打撚醒條垃圾隊長啦

咪俾球迷屌

Btw獌狗已經夠廢，冇壓力都可以傳失同控失，點知車路士仲廢

佢不嬲賤
打車特別茅
就完場再扮傷拖時間
又撩鳩我地d球員
都唔明點解油王對佢咁好俾佢去獌

佐仔個防中位淨係逗住，人地係中場任拎波，唔上去拍
一守波，後防同中場癡撚住任人猜，癡撚線

鐘聲響起歸車的訊號

今日曼主場真係踢得幾醒神真係估佢地唔到

佐狗咁勤力都要被屌

西瓜恩真係快D死返意甲啦啦

而家真係班球員自動波無分別
都唔知煙狗放左d咩新野落黎
攻守又唔得 平時最勁既死球入波又無埋
痴線

成支鏡飛咗黎

高華同安好似冇出過場咁

究竟有冇人可以幫到夏薩特？

成個人撞出街都唔foul咩

永遠榮譽看守領隊

舒服波

關咩事丫，我地更廢姐，痴撚線領隊

睇完成季莫拉達 而家到睇希古恩 正撚到

西瓜搞笑夠未呀

西瓜舒服到 追都唔追

希狗lan la

係咁吊高波比佢頂…

真係唔洗比更多時間煙狗
干地呢D有料同佢呢D無料扮四條既真係一眼睇得出

膊頭撞膊頭係英超難foul d

拖舟

除左毒毒之外 冇啦

點解唔出波牛，中場三個點夠對面d巨人打

有 拖舟

Ddg同楊格

西瓜又越位又冼腳
有乜撚用

條撚樣仲25過傳奇古圖

屌你老母
出豬sir啦

西瓜個啲對弱隊 可以控球主攻都仲ok 既
係有射術

你老味 強強對決 根本跟唔到節奏

呆鳩

換走西瓜啦

艾狗今場垃圾級

達仲好過西瓜

點解想要個正常領隊都咁難

Banker識閪教波咩

西狗
唉，我屌到冇氣了

Cheek

80分鐘Giroud in

教左一年中超就要比油狗call返黎救火

Pogba +lkk都夠撚成隊垃圾轟

剩係個垃圾433用左成季唔變就知

點解干地帶呢班垃圾可以拎到冠軍...

死球用區域聯防on9

但拖肥都撚唔到

呢個都真，落場freestyle 咁

古圖冇機會對車者
咁古狗一定賤d

有出到咩

干地咪係
係閪女人唔配合姐
怪得邊個

西瓜恩真係hea住踢dklm

當初邊個話死都要簽個廢中？

屌你老味azp防守都冇埋，真係等清洗

希古恩癈到

睇到好撚攰

沙利最撚大問題係得勝利11人
跟住就換巴克利同基奧特lol

干地咪又係俾你地屌鳩佢剩係識3後防
到今日又吹奏

不知所謂
沙狗完場咪返倫敦

干地真係走得好前

區域聯防真係

今日唔係獌聯勁 係車廢

呢場衰撚過對利
已經無反擊
痴撚線

朗狗終於有d貢獻

肯用龍虎切未
咁既中場 身型輸哂
除非傳控好勁 但車擺明唔係

因為干地有料
的確upgrade 左朗狗、簡迪、Azp

沙狗只會downgrade 人

再唔換走希古恩直接投降啦

靴狗靚剷 大力D更好
剷個廢柴拎牌唔好剷夏狗就好

朗

Ddg好波

當年摩16都仲可以話係球員失準/ 玩嘢

下屆干地教番即刻捧番盃

今屆你望下d球員

換個教練下屆入到前四已經偷笑

呀朗

he 狗

-6

靠ddg

thanks ddg

係唔撚係呀

阿朗

迪基亞派膠

多謝dfg

Ddg呢排

ddg

朗!

Thanks DDG

迪基亞

好波 心臟病 以為唔入

朗！！！

永續沙SIR

好彩有迪基亞carry

希古恩去能左邊

超人

咁都比朗狗執到 迪加射得靚 ddg

負碌到

嘩屌竟然係朗狗

迪加都好癲

牙朗

DDG救我車

ddg係咪hea踢

竟然係牙朗補中而唔係西瓜

Ddg迷煙狗？

迪加

咁都入到

－6足球

巧令

笑死

牙朗啲觸角仲好過西瓜

都係要靠轟射埋去

Degea thank you

不反朗了

當初買齊佢d target我諗已經贏埋歐聯

真係迪基亞

屌你牙朗入波都要中一中柱先

然後比人炒左

Ddg 果然識carry 對家

射手射術

負碌足球不死

差啲入唔到

負碌足球never die

廢朗根本唔應該打閘

朗補腳意識仲好過西瓜超早起步

西瓜斷腳未

屌-6到

前鋒意識

呢啲情況點解會係朗9而唔係希古恩捕

沙利又有金剛護體

阿朗呢下又幾靚

佢頂級target

朗打前鋒算啦 執雞仲快過西瓜

迪基亞Come車吧～

笑左

中柱個下 差d病發

-6足球永不死

ddg 古圖上身，比人補射

Kepa>>>>Ddg

迪基亞送既

打前鋒

個射術

Ddg就係果隻鬼

-6足球

牙朗應該打前

朗!!!!

ddg上次比鏝射到傻左

牙朗廠車

感動既係，我轟仍然保留住負碌足球精神

迪基亞冇續約之後啲表現

striker Alonso

迪加勁 唔係ddg廢

神龍亞

處理得算係咁啦，近處封哂，角度咁窄

屌，直接放朗狗打中鋒啦

迪基亞！

個左閘仲前過前鋒

朗呢下算係咁

點呀係咪真個個都唔想做阿四

今季都有場迪加遠射中眉

朗打前鋒算啦
西瓜

爭d即時輸返

收起傻西恩啦 完全冇用

唔想車贏我想沙狗走

牙朗個種前鋒意識

ddg:我係一個壞左既龍門

唔好咁啦迪基亞…

牙朗不如改做做中鋒

Sarri: 契仔又贏

邊忽靚 中龍咋

收皮啦 西瓜恩

ddg幫朗狗起機

-6到仆街

屌，真係要射多d波。

馬達今場好搶眼

打少個希古恩好彩多返個dog

迪基亞表示睇唔過眼
想隊波精彩d, 送甜頭比垃圾車

朗9打希狗個位啦屌你老母

淨係叫佢搶點射波唔洸守咪無事 可以踢肥佬個位

讓四大賽
大家都唔想打美斯

ho ball

西瓜對比上場carry

希古恩球球拎唔到波都埋怨

岀你老母呀垃圾

屌你老母舊西瓜

失位

屌你朗狗夠膽好似上屆打熱狗咁入2球

老實雖然追和 但好有信心再失。。。

Rudiger cls

認真半場入豬蛇好過 橫掂都係玩傳中

朗又chip得幾靚

沙利改造埋朗打正前算啦

原來成隊得超人識遠射

Ddg救得你幾多球

放M朗打中鋒出波俾佢頂啦
斜恩換隻閘出來啦

沙狗望下你班契仔踢乜鳩啦

西瓜又阻住

夏神自私啲射左佢算喇

成個入波唔關中前場事
前面三件連執雞意識都無

終於有一次中柱彈入

阿朗仲似前鋒過西瓜恩

-6 足球萬歲

Hazard射啦 射中就有

希狗撞埋去毒撚到做咩尻

電欺今場歡迎狂射

有無人見安控波好安心？

還掂防守都係放題，不如直接叫柏度打閘啦

安狗真係食撚屎

西瓜又唔追

下場搵牙朗踢前鋒算啦

金章安過唔到shaw

西瓜屌唔比波佢

呢句野由干1聽到干2再到沙利，到沙狗都仲係

西瓜真係成個廢老咁

希古恩作用係邊？

傳說中嘅事間停頓

半場又打和

同意ching，有射術有前鋒汁雞意識無防守

蘇B好似就喊咁

久違嘅時間停頓

唔反朗了

dllm愈睇愈L燥，臭西恩企細禁區得個睇字

未撚見過一個前鋒咁唔積極
有冇職業道德架

又黎左閘前過前鋒

出豬Sir得唔得呀，件西瓜都係後備啦

多d遠射啦屌

安子時間停頓完傳個垃圾波

但事實佢既反應係好過西瓜

時間停頓再現

反乜鳩朗？

咁撚樣都有波入要還神添啦

睇個勢以為會456

西瓜半場換啦! 佐係舒服, 西瓜係老人果隻行唔郁

屌你安又玩時間停頓

幫對手

換撚走希古恩pls

換走希9啦

安永遠死hold 企定定 拖慢

比左波佢又唔追 十足d街場廢老屌比唔到腳

傻西恩廢撚到癲 蛆狗蝕到仆街

幫朗狗轉型啦沙蛇

無數次比人入到禁區斬遠柱

冇一個識射

西瓜發完脾氣未

佢自已又唔跑 走d位又on9

起碼可以斬高波先

如果換切、基佬

就有d希望

放心
45-60

又頂得 係慢啲

Agger 朗狗幾鐘意沖上前

又到下半場啦各位ready未？

兩面鬥廢當年曼車大戰對比宜家真係得啖笑

好似最近巴鳩痢入過遠射

全場高潮所在

西瓜今日禁區企位ok，但係全隊冇人識出波

時間停頓再現江湖

一開波即刻黎料

用zappa換走廢老恩啦 alonso放上前鋒位

支持

Alonso打閘真喺浪費曬

呢段時間正呀

見到時間停頓笑左出聲

最衰馬會冇得買

下半場頭10分鐘

跟本朗打前鋒會勁過西瓜 意識射術身位都有

西瓜狗我屌你老母

[終局之戰] 獌聯 vs 車路士

企係人堆度

我再開！！好嗎？

Alonso 前啦連汁雞意識都無打乜前

準備好一出黎就失波

沙蛇又有神秘力量屌你老母

頭5咋

好！ ！ ！

啱先嗰球ddg送嘅 如果咁都唔入 朗真係食得屎㗎喇 朗防守做得咁撚差 唔屌佢就假

出到都無用 廢老恩行得出去嚟個波都比人截咗

開好d,咪學老鼠開on9 topic